1. Составили проектную команду Г69
lead: Vitalii Kondratenko
member: Nazar Baliev
2. Создали и настроили репозиторий для команды
3. Подготовили таск менеджер 
https://prnt.sc/26vsxee
4. Создали пустой проект и сделали первый коммит без помощи Sourcetree, а в самой VS через терминал